# README #

Os dois arquivos zip's fazem parte do trabalho, a parte web está no "Super Trunfo Final" e o jogo em "Java Application2" 
(parte do jogo) a que deveria ser web foi colocada junto para que o jogo rodasse, já que ão consegui fazer rodar no servidor 
foi a unica opção que veio a cabeça para poder apresentar o jogo

